我這樣討厭 他完美如此

唉 毒撚真係世上最冇存在價值嘅嘢 又單身一年

冇錢 冇女 電話一日震少過10次 得細妹同老母先揾我

真係唔知換智能電話做乜春嘢 用3310都可能多鳩餘

有冇大師教吓點追女仔

而家上大學lecture 都係自己一個 想有人教吓 一齊温吓書都冇

屌你老母開親ig都係閃圖 搞到要del埋ig

唉

點解啲靚女全部都有仔 試過做兵 但最後都揀咗個大隻head prefect

係咪大隻就有女 但我去過做gym三個月都冇料到 係咪真係要揾力威

得佢先會安慰我

係
此post已完

唔止力威架

我唔想團年飯見到你

獅威都幫到你

巴打都係疊埋心水去叫雞啦

我唔係想屌閪 飛機杯我有 但我係想揾個人依靠吓傾吓計 二次元俾唔到呢種感覺我 係咪我唔夠毒

算吧啦

原來大家用緊同一條女

但係我細妹好惡 吓吓都係我輸比佢